捉到一回事，但現階段捉鬼其實唔撚係最重要

[size=6]你搞撚到個個係度捉鬼，以後互相懷疑，成件事好快玩撚完，明唔明呀？

同埋不分化不割席呀
咪撚做失敗撚民意撚分化撚啦]

嗰班人係警察扮示威者 煽動架 太個樣都似警察 好明顯 請廣傳

10